之前有個post講中國

唔記得bookmark
大概講中國發展同同期嘅日本、韓國等國家比
有埋個圖表分析，中國個增長率係落後

有無巴打知我講邊個pos,跪求link

雖然我唔係好明你個邏輯
但我咪求緊link，睇返佢個論點論據

[支爆近了] 華爾街日報咁樣分析

Thanks巴打